平安夜單身過夜點算區

如果你都係冇女/冇仔嘅可憐蟲
請默默留下你的正皮

等大家知道 連登有愛
我哋唔係孤獨嘅

可以約埋班fd打機
就算冇 都可以上嚟吹水

捱過今個夜晚一啲都唔難

咪又咁過

我以為是捱幾個小時,事實是還有很多年

G持平安夜=一般夜晚

冇女
負皮咗

你點知下年唔係輪到你呢

屌你咪發放負面情緒啦Mattt哥

約咗班frd一齊打飛機過 lonely christmas

打返個靚飛機獎勵下自己

輪到我開POST

一定要順便買返個靚靚大餐獎勵自己

真 呢幾日我都係咁過
仲不斷同人講聖誕快樂播聖誕歌

hi😂

拉

開post宣布自己出pool

手拉手做個好朋友

姊妹都出哂去陪男朋友

hi弟兄

約昨朋友但我病鳩咗

不過冇女都冇乜嘢嘅 年年都係咁過 用多d時間陪屋企人都冇壞嘅 i guess

可以過好啲

過到今日
聽日又點
後日呢

連登都有好多絲打
再唔係喺度揀個巴打

日日買大餐
再唔係你開個直播等我哋連登眾清 入嚟傾吓計

平時都冇乜點陪佢哋
陪屋企人都係一個好不錯嘅選擇

唔緊要阿清 限聚令得兩個人
啲人都係留喺屋企度開咪講

送首聖誕歌比連燈巴絲打

呀叔我今晚數人頭

今年又毒自一個過聖誕

有排你數

每年都有機會 有機會時請珍惜

想破處可以叫雞

高登時期聖誕節真係好有愛

不建議

係屋企睇口袋戰爭

On9連續3晚呀

可以去買球拍過平安夜

幾靚

啲姊妹重色輕友

今年搵到自己既人生目標
完全對溝女冇興趣

係好靚

點解

晚晚都ec job啦

口袋妖怪我就識

連登有愛

我無女 但希望大家唔好覺得自己可憐

樓豬打開咩game

條街d女好正

又想呃正皮
好啦 我俾你

自己出左去行商場

打緊cyberpunk
online就OL

都想被仔仔拖

你咁着會有好多女

最新防護裝!!!!

枱面果碟咩黎
營多?

睇多傷身又傷心阿清

咩人生目標？

咪係，講到平時唔係自己過咁

呢樣係真

打機

所有節日早啲訓好快就過

一瞓醒就26號

同屋企人食大餐，然後打機早d訓，兩野就過啦

翻住工過聖誕

於番工渡過

希望所有同路人撐住

想有生之年體驗一吓同女或者一大班朋友過聖誕嘅滋味

仲有31

可以入一啲志同道合discord/tg group識朋友丫

OnL9 自己一個不知幾舒服

年尾呢幾日都係單身寡佬同屋企人過

你個名...

個人認為識打機冇得輸當然性格都要夠隨和

靚嗎

多謝清 個正皮唔係淨係為咗我

我有家庭

之前join過一個tg 吹水group ，已經好努力搭咀 但都識唔到人

禾係

啲女走過來同你合照

真係有愛

你哋自己唔努力溝仔女，可唔可以唔好喺到扮可憐
咁樣做只會更空虛寂寞

利申:單身21年

分手 lm

打機好丫最驚冇遊戲玩

收到！清番工辛苦了

冇錯好快就過

想識多啲朋友，一去到呢啲時候就知自己識太少人

Tonight netflix and chill

清打唔打機？入興趣gp會唔會多啲野講

咁都有好多因素嘅 始終唔係人人都可以破釜沉舟

正

Tg @WillLetYouKnow

準備單身

咩group?係咪打機group?

啱啱分手

人地扑緊野囉
扑幾輪 你仲攬自己隻手仔

都十鳩幾年啦

圍爐取暖

今晚屋企無晒人有點寂寞
雖然年年都係咁

仲早仲早

起碼11:00-12:00
零晨
正

Lm

但今年有疫情, 仲好多人出街?
出街又有咩做?

我介紹我啲fd你識都係打機廢青

係

ok 牙
如果係Hugo

2人限聚令限制唔到啲情侶

咁快諗下年
仲有聽日同31號啊清

聖誕自己一個，仲要連想自己一個出街食都唔得
去教會應下節都無得入
返屋企打機算

主席 我要求點人數

食個飯都要輪好耐, 因為每張枱可容許嘅人最多2人。
食個飯都要排粒幾2粒鍾, 點會多情侶

幾時可以唔洗自己過

夠鐘自然會公布
（目前點到300+單身狗）

返屋企打丁

用咩方法點?

啤酒準備充足

呀叔我有女朋友但單身過今晚

火腩

都係普通嘅一日啫

一個人開心飲緊酒

唔可憐一個人更好

我已經準備好過近4年黎第一次既毒撚聖誕節

係, 最重要係今年唔會好多人出街囉

大家聖誕快樂！！！身體健康

邊有得堂食呀 冇book酒店嗰啲最多咪喺街度食

出到去，一定係咒黑警死全家

祝大家(同我)早日揾到另一半

好似無咩特別既一日咁

其實今晚真係多人出街咩，如果冇得食飯出黎做咩
行成晚？

咪係。
咁今夜仲有冇倒數

上一年班機友 今年全部都有女 得返我一個

響屋企搵下唔同既老師
唉！明明我都冇咩節日氣氛 屋企都唔慶祝開 做咩是咁提我

正皮數

呢個po 好暖

lm

出街享受氣氛同睇燈飾

一陣去叫雞呀屌你老母

咁有冇人可以報導街道情況

太鼓都好玩

唔求咩野 平平安安都好難得

聖誕願望當然係天滅中共

可憐蟲

細成10年既細佬平安夜生日，為左同佢慶祝
由細到大都未試過24號出去同人扑野

今晚上連登過節

鳩行

早d訓

大把喎人山人海

拎部相機 喺鬧市行嚟行去 影相

你呢家起邊度先

咁可唔可以POST 一至二張

如果約唔到呢兩日 淨係約到星期六日係咪已經冇機

咁都叫做平安夜單身過夜

大家聖誕快樂
就算得自己一個
都要記得食好啲、買禮物畀自己

即係25號年年扑啦

諗住收工買個外賣返屋企食
收21:30

真係年年有今日

冇女真係慘過死

約到已經有機啦
如果係單獨

佢曲線晒命

目的就係要分享溫暖

已上床準備瞓覺

有冇人可以報導街道情況

唔好睇小啲人真係可以行成晚
始終有人陪已經件事好唔同

我屌第廿四年

有冇Birmingham人想一齊過

咁會肚餓嫁，就算去爆房，都冇理由買外賣上房食掛

食飯

毒係屋企食M記一人餐

祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

人間慘劇

逼

點解唔得仲有好多人買小食企街食

Lonely Christmas

祝你下年出pool

平安夜番工留名

廿八年

我絲打 瘦底大波
想識我 tg me Hugo1991

3X年

買左份一直想買既野做聖誕禮物俾自己

點名
表妹仲要帶埋條仔黎食飯

條街好多人喎

開始點人數

廿三

搵1樓1，仲未封

今年可能係單身狗最開心既日子...因為條街冇咩人

我宣布開始點人數！！！

好多女拖女出街

劉明

聖誕你注定一人

A0 第29個lonely christmas

FYP與我同在

有女朋友不過留係各自屋企

飯冇得食 出街又多狗罰企 有咩好行

準備自己冬眠

留名

晏晝已經見啲人拖女出去 夜晚唔知戰鬥力堅唔堅持到

呢個時候上得連登大家都明

未放工
放工返屋企

Oh Christmas time~

我宣布平日夜都要人返工返到咁夜嘅公司係仆街食屎狗！！

merry christmas

岩岩Steam有冬季減價嘅email

平安夜前夕先同男朋友鬧交，自己一個究竟去邊好？

玩ets2做貨櫃佬周圍送聖誕禮物

同病相連
有異性無人性

是但啦廿幾年都係咁過

有女但都自己在家過

PS5上線，玩嘅留低遊戲名，只限單身狗加入

岩岩翻去都好多人呀

今朝坐完白車 廢鬼事又出去

仲喺街 返屋企先揀到比你～
搭緊小輪過對岸

又要留名

連正皮都畀唔到

其實自己一個過都唔係咁差啫

跑online見啦

This Christmas

食埋碗麵就訓覺

無問題

Netflix

唔緊要 留到名已經都分享左連登巴絲打嘅溫暖

到咗

睇返ex d淫相黎丁

想玩

主席要求點人數！

入面有冇人打LOL架？

大家好

半年前左右散咗
好努力想搵個人陪我過平安夜
最後都搵唔到

吊

sor 有女 繼續屌閪先

屌你
屌閪就專心啲 唔好上嚟啦

留個大名

一收工就上連登揾依d po lm

好啊

24 25 26果斷幫同事頂更
同事話book 左酒店陪女女

其實番工都幾好 有野做.......掛
好忙好忙好.....🚬

玩destiny2過呢3日算

一到呢d日子 就知道朋友幾重要

朋友個個都有女

報到

我本身都有嫁

想打J

聽日我想返工

你阿媽識煮真幸福 買啲大餐返屋企食啦

想聽人唱歌，但又唔知去邊好，都係打機好

今晚睇果青大結局

毒睇love actually

全部都係打LOL

加油巴打 the best is yet to come

你好

So boring

有1838個巴打齊聚連登

屌你老母你唔係單身嘅，呃夠人未??

今日豪一次叫咗個m記6號餐加大

我要求點名

準備熄燈瞓覺

膠po都當真

再者我都冇話自己單身
睇下#155 有好嘢益你

咁你係咪單身過平安夜先?

好多年無lonely

大條道理留係屋企打機食飯，再開支酒自隊完即刻訓教
正

屌你老母你有女嘅，賤畜係度呃正皮!

有哂經驗 唔怕

使咩理人點睇
聖誕一個人都可以開開心心

咁大個仔都未過過平安夜

點解？

今年個平安夜好唔平安

要温書

喂，我開咗個純文字聖誕Party

一齊去呢個party

我都第一年自己過聖誕

單身狗留名

報個到先
咁多年都慣晒了～

觀塘？

單身lm

係，3點放工8點收工，根本放工時候同平日冇分別

搵好多錢可能你覺得好膚淺
但係我好享受依家每日一分一秒都用盡既感覺 完全唔覺得攰 越忙越有精神
就算有女埋身都要諗諗先

第一年
圍爐取暖

打算早睡早起

平安夜係屋企最安全

無朋友 無伴侶
咁多年都慣啦

詛咒林鄭

有女咪又係哩係屋企

餐飲part time啱啱先放工
明明好少客都要捱到8點半間餐廳閂門
星期五六日都要返
六親已斷
冇晒fd一齊玩

Lm取暖

年年都係咁架啦

習慣到死，就可以了

第20年了

P牌無得正皮

廳日重要返工

平安夜仲返工

已經決定咗，餘生都只會過Lonely Christmas

Popo OT
又可以約水炮車出去開房

毋忘十二港人及所有在囚手足

坐緊嘅手足仲可憐

留名等約

咪係個個掛住玩
無人記得手足啦

還好 好多人買外賣番屋企 聖誕燈飾都無人理

屋企訓教

加油巴打返去沖個靚涼打下機

簽到A0

返緊工留名

上連登過

哭撚咗

啱啱分左手

第25年Lonely Christmas

玩GTA報佳音

幾時？

少你一年

今日係星期四

ok

+1
死毒撚

岩岩收工攰到仆街
聽日訓一日都得

睇下劇 快d過

Netflix 有冇推介

多你一年

扮唔係屋企有人約咪得

全年最早瞓嘅一日，早唞啦各位

無女無仔，得啊姨

扮有戀愛的愛

一年一度lonely Christmas無限loot

我要求點人數

其實自己一個更開心

各位巴打
平安夜仲有一個鐘咋

好辛苦
捱完今日仲有聽日
過埋聽日仲有除夕

成日都諗起 聖誕無吻 句歌詞
不要緊 我也忍得了這些年來不歡欣

準備睇書

因咩事lonely咁耐呀?

無人陪你過聖誕嗎? 讓牙秀陪伴和治癒大家吧 啾咪！

去咗尖沙咀海旁 有仔撩

提早上牀訓覺
大家早抖

no某連鎖店

打住機過

搵你影相？

攞電話

絲打自己一個行？

帶哂口罩都敢撩

咪就係 要罰

同個frd

屌你 做乜笑鳩我

如果個fd冇被人問都幾慘

都有兩個男仔行埋黎

邊有人笑你

身邊朋友今晚個個都拍拖

冇fd
冇女朋友

準備訓教

單身一個更開心

上個星期仲諗住可以一齊過聖誕

仲有2分鐘

巴打祝你搵到更好嘅女友
我祝埋自己

睇mr.bean

啱啱送完女返歸見到呢個po

成條街都係情侶或者姊妹，單身嘅巴打好慘，冇女陪，但又冇理由搵班兄弟行街咁gay

連登圍爐

廿幾年都係咁過

溫書準備考牌

上twitch睇奶台

真，啲情侶湧晒出嚟
平時又唔見有咁多

已經摘低哂你地D名
我都係單身狗

其實係邊套嘢

又系高達L，話說聽日聯邦軍攻陷所羅門，湯義剛戰死，宇宙攻擊軍玩完，自護公國敗亡在所難免

睇緊Home alone 覆你

捱過成年, 今日一D都唔難過

報到
成晚自己on99咁

大家都係啦

諗緊聽日去行個山會唔會好多人

睇住netflix過

落咗公園操肌

返依家份工冇異性個人又摺
聖誕節我屌你老母

見到有3千個正皮就知I am not alone

其實咪又係咁過，係有少少遺憾既

不過人生唔係淨係得愛情嘛，今年沒咪搵下野做，睇下書睇下netflix陪下屋企人或者搵d 單身fd都OK啊

應該唔少

自己一個飲緊酒

樓主係咪呃正皮
利申 正皮

聖誕快樂

女神比人屌緊 我就喺lol入面屌隊友

睇電視劇睇綜藝
大家聖誕快樂連登有愛

最慘係輸埋場rank

而加先知有個咁嘅post
留個名

今年覺得有無另一半都真係無咩所謂 亂世中平安就好

有乜慘得過聖誕節自己一個不突止 仲要chur asm

2020。聖誕節他們尚未回來

唔覺無女係可憐

以為眼大睇過龍本身係寫約打機

hi

第廿幾個冇女嘅聖誕
連登有愛

每年嘅呢一日都希望下年唔洗自己過

仲有聽日要過

是
但令大家感受到有愛都係重點

啲台仔唔屌唔得

聖誕快樂阿清

Chur完就可以抖下了
努力都係令果實更加甜美嘅肥料

清識咁諗係好成熟嘅表現